# portfoliohenda  
J'ai réaliser mon portefolio en HTML CSS Bootstrap,il est désormais respensive et valider par W3C et WAVE.
J'ai mit les compétences que je doit les maîtriser à la fin de ma formation et je vais ajouter mes projets au fur et a mesure.  

# Maquette
![wireframe portfolio](img/maquette-partie1.png)
![wireframe portfolio](img/maquette-partie2.png)


**lien**
https://henda85.gitlab.io/portfoliohenda

